[有link]東方日報又尻up

好明顯果個唔係亨利黎 睇衫褲就知
垃圾到咁
已report